# Checklist

Hay que editar `private/appconfig.ini`:

~~~~{python}
[app]
name        = cornucopia
author      = salvari <salvari@protonmail.com>
description = una aplicación de inventario
keywords    = web2py, python, framework, bricolabs
generator   = Web2py Web Framework
production  = false
toolbar     = false
~~~~



# Secciones en el futuro

## web2py y git

## Instalación con nginx

## Certificados let's encrypt


